應唔應該私了賓仔

私了左你先

樓主黃到金

賓仔好人嚟😅

佢藍絲
我呢世都唔會原諒佢

條底褲黃到金
定啲尿黃到金

頭先去咗沖涼 部手機畀咗細佬玩..😅😅

你唔死都冇用😂

d眼屎黃到金

可唔可以同你細佬一起玩...

你捨得佢死咁殘忍？

後悔了
我愛牙賓❤️

我細佬reserve咗俾人..😅

你咪自私玩
唔係私了你

我愛英妹❤️

佢唔愛你😅

我等昂XXXXXXX返黎同佢玩...

賓仔賓仔

佢係我妹妹😅